想問依家neway開返？

如題

未

真？

佢website 寫住未開
但red mr. 好似開咗